屌你老母你班仆街仔鹹濕少陣得唔撚得呀？

好撚多個鬼ac出埋啲所謂鹹濕錄音流出
引你班仆街仔討論
你哋又戇鳩鳩咁中伏
係咪又想好似上年老鼠安同賓妹咁比人帶風向吹到唔知去邊先安樂呀？
你諗下
邊有人會每日都出同一個post

［pr/風向/黑警警示］yoyo123 #354350 每日一個港鐵聲帶post

最慘假到仆街都信
九流演技 對白又唔自然
仲要得聲無畫面

仲有
［仆街政府又用同一招］又係的士又係偷情